住大圍上水手足即刻同我去影火車

大圍去新強記影往羅湖方向

上水往羅湖月台的士站影入去

企喺路邊就影到

和理非求下你哋點都幫手等
直到確保手足冇送返大陸先走

最好你扔野入去

推

炸佢條鐵路

Push

上新疆先影到

搵和理非入閘影啦

癱瘓點
沙田希爾頓往大圍天橋係橫跨東鐵路軌

仲有沙田Ikea對出天橋

架車幾點係紅磡開？開左幾耐？

LM